大家都好似過得好開心，好似得自己先咁失敗...

濕疹反反覆覆
用盡所有方法 用盡所有力氣 情況先好左少少
付出同收穫不成正比
上一次開post好多巴絲分享方法 好感動
不過有時候見到同年齡嘅人活得咁精彩 真係好羨慕
我知有人會話唔好比個病影響到 睇你心態係點看待等等嘅說話
但當你身處其中困境時 個病真係可以好影響生活....
唉...
真係好羨慕人地過正常生活...

我真係望唔到出路 盡頭係幾時....

最近師奶界好流行劉小慧個蛋黃油治癒，巴打如果你都絶望就不防睇下啱唔啱用